張致恆過夜冇帶底褲 關智斌好嬲：唔怕我借T- back畀你？

Boyz今日（2/10）到商業電台為演唱會宣傳。當年首本名曲《死性不改》唱到街知巷聞，無人不曉，相隔16年終於在10月16日假Star Hall舉行個唱。關智斌（Kenny）表示：「起初搞呢個演唱會時，都擔心銷情問題，唔知反應會係點，於是同張致恆（Steven）拍咗啲平時相處真實嘅短片放咗上網，估唔到反應咁熱烈，啲人仲叫我哋不如自己開個頻道，拍多生活上嘅嘢同大家分享。」

那些年的Boyz及Twins是港人的集體回憶，問觀眾會否灰演唱會當日能見到他們同台演唱？關智斌賣關子說：「嘉賓名單方面係唔可以透露嘅，因為啲飛都好貴，希望畀買咗飛嘅人有一個驚喜。」在旁張致恆大爆話：「今次嘉賓我哋請咗個姓張嘅⋯…係請咗張致恆，及隆重邀請本世紀我最喜愛的男歌手關智斌呀，佢首新歌叫《關愛座》，哈哈！」

早前關智斌豪擲1700萬購入清水灣豪宅，還首次邀請好兄弟張致恆入住一晚。提到張致恆當日沒有帶內衣褲，關智斌甚為氣結：「邊有人去人屋企唔帶底褲㗎！」張致恆話：「你有新底褲㗎。」關智斌沒好氣話：「你唔怕啲人啲底褲會黃㗎，雖然我啲底褲唔會黃，但你唔怕會係T- back咩，如果我啲底褲『黃噤噤』咁點算呀，雖然我唔會。」張致恆話：「你唔會滴嘅⋯⋯咪漂囉，哈哈。」關智斌話：「有冇搞錯啊，你講啲嘢出唔出得街㗎。」

Gay撚到爆汁

陣港0味出晒黎

成晚根本無機會著底褲
扮乜9

「今次嘉賓我哋請咗個姓張嘅⋯…係請咗張致恆，及隆重邀請本世紀我最喜愛的男歌手關智斌呀，佢首新歌叫《關愛座》，哈哈！」
仲係咁柒

kenny講野真係gay到出汁
會唔會趁steven訓緊走去含steven條芝士腸

Kenny真係J死

近年真係隔住個mon都有陣gay味，因為自己都搵到？

咁大隻靚仔點解會係基

條底褲唔係要黎着，而係攞條橡根彈佢pat pat

以前走青春路線，而家走hehe路線

好想遊走斌女的胸肌 啜佢粒的

steven 走撚晒樣 ....

第三張圖kenny好cute

KENNY靚仔到

小斌女

史提芬屎忽佬

屌你呢張gay撚到出汁

成個訪問勁gay

歌詞都講到明喜歡受挫

佢要減肥

kenny連把聲同講野個tone都gay埋

好好笑

kenny bb

係我細個唔識聽，
定佢真係而家先gay 到咁出面

kenny 有錢咁多
stephen 心理平唔平衡到

我覺得唔會
Keeny如果直的話就會妒忌
你有幾可聽過男人妒忌女人有錢

佢個下 唔得啊 要封嘴
再加個 手勢

大家都咁謙虛ge?

好撚gay

6年前都未gay成咁 隻腳會咁擺

六年前Steven好靚仔

吓 幾好笑wo

印象中細個果陣係覺得kenny把聲好gay，一d都唔man，但係d訪問內容都係普通既話題，講吓興趣之類既野，sell 吓陽光男孩既形象。
完全唔係而家呢種gay到出哂汁既style

其實佢做兄弟幫(?) Big boys club(?)嗰陣都係咁，講野勁gay

CLS 出櫃新聞

直嘅應該幾慶幸佢係基
佢係直嘅仲唔溝晒啲女

都係鐘意Stevens多d

如果俾Kenny媾真係唔排除變gay

利申有女

其實會唔會係張敬軒嘉賓

kenny把聲好似變咗啲8婆tone加gay佬聲線
但都喺咁靚仔
睇咗煮嘢食個段影片好想保護佢

關智斌好靚仔

張敬軒同佢都係0仔

然後拖手出場 宣布出櫃

其實基佬係咪鍾意著t-back?
之前做gym有條友身型勁fit，成個彭于晏咁
點知換衫時見到佢原來著t-back

Tback插屎忽勁方便

冇人話唔好笑呀

痴撚線, 兩條佬公開討論底褲, 仲要不斷elaborate, gay撚到

Kenny留鬚個期好撚靚仔

其實靚仔係gay先至係最合適既結果

如果kenny係直咪一樣要溝女賺錢養老婆買樓結婚俾女人分身家

而家佢可以俾人溝,俾有錢仔包,自己賺既錢就自己洗,生活享受過同女人一齊好好多

我諗佢哋有扑過嘢

靚仔 加自己辛苦搵錢 = 浪費天賦
而家屎眼開心, 細佬又開心, 又唔駛俾人攤分資產
比其他男人幸福好多

平日一定瘋狂squat, 實戰時偷偷夾人

其實英皇今年係咪換左pr
已經連續捧紅番boyz 詩雅 陳家樂
吳浩康同立立經常出現係youtube
張敬軒之前concert搞直播同幾條promote都好好笑

史提芬性上癮到連hehe都唔放過？🤔

kenny真係gay味濃
講野 同個身體語言
真係乜都唔駛講

明明操肌後 好撚型同Man
點解...

俾多咗錢買打手啫
陳家樂過咗龍啦 自編自導自演

係之前將所有資源放晒落joey到

我反而想知直既steven點解可以同kenny有咁多gay既互動，唔會覺得難頂既咩

第一型到呢

利申：非hehe

張XX過夜冇帶底褲 關智斌好嬲：唔怕我借T- back畀你？

收皮啦，無人想知呀，呢兩個仆街成日老是常出現，仲煩撚過黑鮑。

蠢材 做乜偷左我條底褲呀?

勁得意

Kenny以前有冇同個女藝人傳緋聞？

大陸d網話梁洛施,衞蘭同趙麗頴係佢以前緋聞女友
但係我覺得佢地三個同kenny應該係姊妹嚟

賓女好正☺️

講野個tone十足十余迪偉咁

自貼啦戇鳩仔

那些年的Boyz及Twins是港人的集體回憶，問觀眾會否灰演唱會當日能見到他們同台演唱？
屌你拼音？

造新聞

影硬照關智斌真係唔錯
唔係因為大隻就好睇

咁而家興hehe嘛 佢地賣下腐都幾好玩

你好靚仔？

次次喺何文田落車都望到個post 都忍唔住望兩眼
利申 非gay

終於同床
佢地嘅兄弟情真係好正

骨子裡係gay 幾多肌肉都遮唔到

低B, 大把男藝人把口拎來屌Hi都得
EG : 波書高,吳唱k
你一係好似小丑昆咁
如果唔係你點做藝人

呢句野如果係ERIC KWOK講又要比藍奕邦狙擊

係真既話都幾

原來當年唔係好friend, 真係有打架

幾好睇，當年唔成熟...今日變成遺憾

kenny變左何廣沛

睇wiki,
kenny兩姊一妹同曾經讀鄧鏡波
唔知先天定後天
有貴氣係真

觀眾唔叫你除, 我都除你d衫呀

我覺得我唔應該再睇小斌女
明明我係一個好撚咸濕既人
但唯獨對住佢..我...

BTW 都提問下 普遍話KENNY靚仔果D好似全部都係仔?
依家D港女好似剩係識欣賞D韓狗

年少無知。。kenny好似有d唏噓

比我史提芬
日日偷睇kenny沖涼
趁佢訓教,係隔離打丁
幫佢洗衫果時聞佢底褲屁股位

Same,對住女人咸濕既男人望住kenny都覺得

千禧後最搵到錢既得謝霆鋒 容祖兒 陳奕迅都叫俾英皇雪過 其他組合個啲半紅不黑 但呢兩個基本上係應該未令英皇蝕過錢 就算頂包退出左一年左右一出都係咁搵得錢 難怪咁多年啲資源剩係集中係佢兩個身上

快D屌到我射

Steven似型佬, 夠貼地, 睇佢識餸餸煮餸就知, 不過冇Kenny咁好境
Kenny似公主, 離哂地 不過咁好境搵得多

Steven皮膚又差差地
又有啲發福
好實在好似一個鄰家中佬
好想同佢對下啤酒吹下水

Kenny就keep得太好太夢幻

訓啦柒頭好warm

由kenny 把口講_頭有啲接受唔到

屌

佢食煙我都接受唔到

綠luck

人天生根本都不可以愛死身邊的一個
無奈你最夠刺激我
凡事也治倒我

kenny真係好撚正
期待steven減完肥

二進制
-33

之前kenny係澳門拍廣告，成段片冇出過聲都覺得佢gay

當年點解同軒仔分手

鬼知咩，不過而家好番就得喇，我有時都幻想下其實佢哋冇分過嘅

痴撚線

通常愈多肌肉先愈m
狗嚟

仆街

明既一睇就明

軒仔其實有段時間操肌扮man, 可能為咗同kenny一齊嘗試做1

性生活唔夾掛

原來有d咁既事，我仲以為係因為kenny上左大陸，兩個分開太耐所以果陣至分手

但係咁樣對其他人好唔公平，比間公司投閒置散咁

男人好少妒忌人，怨自己多D

佢地講D野真係好似成晚都冇著

其實英皇算好嫁喇
Ｄ奀星年年有歌出/有碟出/有event去
只係攞獎嘅quota落唔到

仲有泳兒 同 鍾舒漫
明明都有落力捧過
只不過係佢地keep唔住個勢

張致恆有無錢

代價咪乒乓波

有打架先真兄弟
你都唔會同同事打架嫁麻
係真係當對方係兄弟先會打架
打架→和好→感情更好

問我今晚做愛怎麼會硬 怎麼會咸

同佢玩嗰堆friend大部份都係
由始至終都冇諗過佢唔係

如果我到kenny咁既年紀都keep到咁靚仔就好

首先你要有佢咁靚仔

無
而家好似仲係公屋仔嚟

佢d fd都

好撚正
兄弟情

笑撚咗

我諗唏噓係因為做boy’z果陣冇珍惜資源，後來要自己慢慢打番起個市場，先發覺之前好幸福
大概係佢地拆伙之後一兩年，kenny有個訪問有咁樣講過吓

以前無明講je, 一路講小斌女，有d人當講笑
不過以前講野的確都無咁gay
而家似乎佢都無避忌，反而識玩呢樣中性氣質，可能都叫做上左岸

當年係陽光男孩 青春組合出道
主打係妹妹仔市場
加上果時社會對同性戀呢樣野都係抱有負面態度
所以當時點都唔可以gay到出面

唔通我會話你知 佢做0仔做得多 所以先會咁咩

btw英皇真係幾識玩 講到新世代宣傳藝人手段
英皇真係行先其他行家幾步

肯簽d youtuber做藝人/簽經理人約都幾好

好多gay佬都好大隻

果時的士陳都係Steven條𡃁咋 依家?

而家要叫陳生啦